點睇blackruby自殺？

肚餓啫

onL9

200刀手定佢自殺成功先

吹水咩100粒會唔死?

自殺都要post ig story同人講

點解會唔死
100粒

食100粒M&M

100粒會醒到？

100粒唔死?有冇咁頑強呀?

睇埋前前後後d story，真係唔知做乜鳩

自殺完之後仲宣傳條片

刷存在感

條女搏乜

食完100粒之後會好開心
食左M&M姐

=.=唔能好.. 岩岩先課左金..

邊撚個

又邊撚個

正宗既mk妹

嚇到我都一口氣吞咗100粒海鹽

上面啲comments好似個個都識咁

醫院唔俾影相

話說我醫生講佢有啲病人食慣哂真係要食幾十粒一晚不過成百就真係唔知 死唔去洗胃都幾係下

唔認同佢賣相
但又唔洗下下想人死既 都叫黃啊
又要分深定淺咩

好撚old school 既mk妹

刷存在感姐

蜆炒

有波都要自殺
咁無果啲典算

口德？

手足 黑警又殺人 好嬲

好想佢死喺我隔離,之後我就可以任玩佢條屍

咁要洗胃定洗腎

浪費醫療資源

安眠藥你食幾多都唔會死
好多人都唔知

希望佢珍惜生命

帛金ok

依家係佢想死

99粒糖+1粒安眠藥?

Don’t make stupid pp famous

吞100粒安眠藥正常唔係會嘔返出黎?

冇可疑

我200粒都吞到

mk自殺好閒啫

可以，我阿妹試過，醫生話佢個腎特別好

好型

什麼年代

Search咗邊個

佢個post揀錯圖啦，搞到個個focus喺嗰100粒

其實唔使吞,可以將幾百粒安眠藥放落攪拌機,之後一次飲,快好多

咁多傻閪課金幫佢比首期供樓都要自殺？

自殺宣傳片

供咁撚少
想買多層呀屌

挽留硯秋

想照顧佢

Attention whore

夠鐘食藥仔

毅進星 $100

想死但又怕痛真係想死一係跳樓一係一刀拮自己啦

痴撚線，之前有d 手足係天台影張相話唔開心
即刻有d 手足開post 搵人救手足
而家人地真係自殺左，唔成功，竟然可以話人地係attention whore,唔好撚咁痴線啦
同d 黑警話示威者係曱甴有無乜分別

又攞黃，呢到個個都係

我都無想佢死，只係想佢思考下自己做緊乜

擺撚到明啦

top tier 可以響喪禮坐第一行

premium tier 可獲贈骨灰 5mg

乜鳩

威 幫你報健力士

生命力變變變

討論下，其實佢都幾famous（係毒撚界）

你睇下個story前前後後係啲咩，宣傳完自己，貼完J圖，又話自殺。

同之前手足想跳樓個情況點同呀

on9
真係咁撚有決心想死唔會有心情post 咁撚多個ig story喇
呢d女你睇佢平時ig 做d野 講d野就知心理有問題

佢係全港僅餘嘅MK妹黎
點可以唔做啲代表作啊

你應該講出左好多人心聲

面對自己吧人類

同打橫界手果班傻鳩一樣

black ruby 都唔識好打極有限

你當係個mk妹 instagram kol 咁

秒咗ruby

佢把聲

送你去洗腎

100粒必理痛好啲😎

真係自殺既人係唔會話比人知的,
條臭閪係博關注姐

諗起之前有個ptgf肥婆食麥提莎自殺

真係想死既就唔會po出黎

無人想知

想死都要話比全世界知on99

blackruby同晴兒
我次次都分唔到

100粒魚蛋?

會咁快醒返

自殺好似犯法?
拉9左佢未

食啖牛排都唔止喇
洗乜9

100粒點吞
飽死左

你食一羹海鹽會唔會死㗎 分分鐘過千粒喎

咩嚟求details

我老母 日日都食十粒先訓...

竟然無人留言問點解自殺都唔益下毒撚俾人執返兩劑先自殺吖嘛

手足黎，尊重啦

點會死呀咁多人買淫相
乜都唔洗做就好似email咁賺到首期啦

有難度喎 幾滯下

咁點解要自殺呢？

好多原因，我只知道佢有排post文宣仲比連衞兵屌係電子雞，屌到佢無再story 出文宣

details

唔理佢係咪想seek attention 希望大家適可而止
如果佢真係再自殺又成功咗 你哋就係幫兇
大家請珍惜生命 有咩事搵個人傾下 仲有好多關心你 大家要一齊見證光復香港

俾我屌左先死😃ok?

現代第五代安眠藥五百粒都唔死。。。

致命劑量必理痛過十六粒就得，不過拉長幾個月死好慘

食安眠藥係無法自殺，Overdose難過登天

當時咁撚轟動... google 鄧欣怡 ptgf

末代Mk

自殺呢件事真係好MK, 今次都算成就解鎖
果然係絕種MK妹
不過無事就好, 唔好再咁傻豬豬啦

想搵翻套漫畫
條女跳樓
毒撚話可唔可以益佢
條女話唔得
毒撚話唔緊要, 落樓下等姦屍
條女嚇到唔跳
最後毒撚拎左好市民獎

終有一日會自殺到 唔係下下都咁好彩

金髮個張真係

我試過一日食超過16粒Panadol 點解我無入醫院？

利申：唔好學我，有病就休息。食panadol係無用

你估真係自殺咩 根本就係有病入院

有自殺傾向既病人 係會被縛手腳

硯秋bb

幾時有J圖睇

條女好撚正
可唔可以益下大家先死

咪撚自殺呀，我仲有好多精等住出

一撚定要識㗎？
好撚紅㗎？偉人黎？定係識佢會有錢分？

求其一條MK妹扮自殺做attention whore係咪要俾like ？

系

嗰陣連登仔膶佢食麥提莎自殺呀 真心膠 仲學人派膠

我講緊一次過食十六粒。。。

一次過食十六粒無事？定你又係上面個仁兄拉長一日呀。。。

屌你地講緊致命劑量會唔會係拉長一日呀

上網睇致命劑量同建議劑量既倍數差異啦，安眠藥大到幾百倍，撲息熱痛係幾倍。

食必理痛易好多

主要視乎你身體既肝功能同一種抗氧化物多少，你個肝無肝衰竭但應該都俾你玩謝左一大輪

的確有奇人異事，不過想帶出既係
致命劑量黎講必理痛易過安眠藥

上網有好多研究可以睇

自唔自殺關我撚事咩

我係形容緊個對象喎
當時有睇單嘢嘅一睇就知我講邊個㗎啦
定你google完原來唔係啪麥提莎自殺覺得失望呀？
我又邊估到咁而家仲有人唔知佢單嘢
fc 上腦呀？ 你唔差在去埋其他post周圍矯正啦

祝佢成功